《情人節》邊個會估到Jack同Rose靠塊木板逃出生天？？

睇到有情人終成眷屬，完場果陣真係好感動，眼濕濕

點解套戲咁經典架！

邊個估到塊板咁大塊 阿Jack都唔上埋去

屌你標題劇透

屌你老母我仲未睇

其實你有留心睇
Jack有上過去
但一上去就沉
塊板受唔到2個人

情人節都冇睇，肯定係萬年A0 陰公豬

你... 你收聲